CX 仲有無 regional business ?

訂飛mark 位見係 flat bed

臨飛前會唔會改?

連登CX CS 正式上線

試過有次改左

你邊日邊班機呀

我見有得揀位
但假J seating plan 好唔同
佢會點編d 位??

你係咪最近試過改?

聽講regional 少左

八月頭

cx524,526等等

冇晒啦，依家唔飛外國，淨係做空中暢遊㗎咋...

526成日派35g,穩陣過524
524多數772 773 regional J
不過你要secure flatbed嘅話就548飛羽田啦

772走一隻換一隻773
無變過

點會無 大阪咪有

台北都係

我見座位表係 a330 33K

係咪一定唔會變?

佢轉做 33p/772/773 咪編唔到位 d setting 好唔一樣

不嬲都有 regional business la
其實我唔太明點解啲人咁迷戀 flat bed
CX business 冇床墊㗎！

空間大d

regional bus 迫到西咁

一樣俾錢當然想揀大d

亞洲 d 假J都還好，歐洲果d係經濟位(block 中間位)

坐過就知辛苦到爆

我反而唔太明點解啲人咁唔迷戀 flat bed

奴性咁重

會變

咁d 位到時再揀 ??

係
你要穩陣就一定撘548 77h/77a

Last minute equipment swap 是常識吧

你飛短途坐Regional好合理，佢唔係老馮畀long haul